阿仙奴或提早賣走藍斯 怕他夏天免費走人

《每日郵報》消息，為了避免藍斯明年夏天免費走人，阿仙奴已準備出售他。

藍斯的合約2019年夏天到期，阿仙奴高層擔心他會履行完合約，然後免費離隊。兵工廠已經在尋找接替者，為了避免奧斯爾和山齊士的鬧劇再次出現，他們今夏必須出售藍斯。

山齊士在合約還剩半年時和米希達利恩互換東家，加盟曼聯，奧斯爾則和兵工廠簽下了一份週薪35萬英鎊的大合約。

今季兵工廠再次陷入低谷，有可能連續兩年無緣歐聯，雲格和多名球員的未來都懸而未決。除了藍斯，威爾希爾目前也拒絕續約，他今夏就將成為自由人。

星散啦

奧斯爾其實15萬都唔值

英超首席隱形戰機

跑動咁多都隱形

細蚊仔唔sick ball

藍絲 e d 工兵型有價好賣
xhaka 係萬中無一嘅deeplying playmaker 100萬都要續

跑得多但冇貢獻 心情好就傳腳靚既俾你

Xhaka係爺爺契仔 永續xhaka

其實ozil 有料，係其他球員配合唔到，阿記有邊個好過佢。Messi 黎到都收皮。

所以咪愈踢愈冇心機

契仔走都未到爺爺走

藍斯比高普用會好撚勁

OZIL朋友隊

威爾希爾

你唔使諗啦，邊個用你你都係垃圾

cls
top5 box to box重留起到爭第六咩

阿呢隊波 呢2年好像就快倒閉咁

不停有人走

阿仙奴愈嚟愈似亞視

唔好亂講
亞視至少係排第二既電視台

我國家隊踢得好勁

蜀中無大將

藍斯踢國家隊勁過你啦 垃圾

打埋晒d非洲垃圾 港隊都贏到啦

贏阿根廷

不嬲都話藍斯勁